不孝子請人殺父母謀身家 雙親聯同臥底「大龍鳳」破陰謀

【星島日報報道】俄羅斯一名22歲來自富裕家庭的男子，為了想獨得遺產，居然聘請殺手企圖殺害死雙親和10歲大的妹妹，但該名殺手是臥底警察，早已和男子的父母串通，讓他們裝死以方便臥底警察拍照，寄給男子讓他信以為真，最後這名不孝子被捕後才發現自己被臥底「裝彈弓」。

英國《鏡報》報道，案件發生在俄羅斯的索契，一名想要弒親的男子在不知情的狀況下，聘用了假扮成殺手的警察，殺害自己的雙親、10歲大的妹妹和三名親戚，而且男子還要求殺手寄父母遭殺害的照片給他，以證明死亡。這名冷血的兒子還畫出家裡的設計圖給殺手，讓他可以避開家裡的監視器和防衛犬。

父母透過警察得知兒子想弒親的消息後大受打擊，但他們同意與警察合作，兩人透過場景佈置倒在血泊中，假裝自己被刀子刺死讓警方拍照，然後臥底警察就可寄雙親的「死照」給兒子交代。沒想到男子收到照片後居然向臥底警察表示很滿意，並且同意履行他們先前的契約：讓他得到雙親遺產後，殺手可以拿到逾40萬港元獎金。

但這名男子旋即被警察逮捕，遭捕後他承認弒親計劃，並向警方透露，他早已嘗試謀殺過雙親兩次，其中包括放致命藥丸在父母的水壺裡，和在車上故意將溫度計打破，想讓父母被水銀毒死，但兩次都失敗收場。

最後男子在警察盤問下承認，他想殺死雙親的原因，是因為他們不給他錢，而且他認為父母都不了解他，今次弒親計劃已籌備數月。父母得知消息後都不敢置信，男子的父親在索契經營一間很大的教育機構，雙親有樓有車而且存款亦可觀，原本這些都可能留給兒子，如今他們的兒子卻因為預謀弒雙親或被判15年有期徒刑。

如果佢有睇過教細路點樣叫父母買人壽， 食醃製類食品嘅短片，再聰明小小就唔使搞到俾人拉。

可以拍做一套戲

之前有一單又係咁，好似係老公殺老婆

又係中臥底。

犀利